千萬不要在馬路上放釘

深井、荃灣一帶路面近日接二連三出現大量四爪釘（鐵蒺藜），自日前（上月30日）開始，已有網民先後將發現鐵蒺藜的照片上載，由於十分尖銳，車輛駛過時輪胎隨時被刺中，不少車主都在網上大呼「中招」。除了車輛「受傷」，更有跑步人士發帖，指跑經該處時誤踏尖釘，幸只是刺在鞋底「冇入到肉」，但事件嚴重引起關注。區議員則表示，事件已交由警方跟進，希望能盡快查出源頭及清理路面。警方回覆指，接獲報案指屯門公路及青山公路上發現懷疑鐵釘，警方已派員到相關路段巡查，暫未有發現。警方強調放置尖銳物品於路上並引致他人受傷或造成財物損毀乃嚴重罪行，呼籲市民切勿以身試法。

我聽日要趕住返工，唔好阻住地球轉。

千萬不要

再次警告